有無試過因為無錢 令你留下一啲唔想再面對既回憶

由細到大都無零用錢 細個果陣都明白屋企環境唔好
中學都係晏就都係行返屋企食
所以1$都無
上到中學 唔識死走去溝女
第一年女朋友生日 唔敢問老豆老母拎錢買禮物 走去問堂家姐借 佢唔借 我夠膽死問阿麻借 佢都無錢 都比左兩舊我
如是者 買完禮物 食飯
因為當日係節日
成班同學約去打邊爐
我當然唔夠錢比 結果要問個同學借
我真係想搵lone捐
兩個月之後岩岩好15歲 即刻見老麥
放學放假就返工 出糧即刻還錢比同學
同比返封利是阿麻
到今時今日 我都覺得好難受 唔想再記起

睇錯無綫

你再唔發奮就會變到我咁

無錢仲買嘢俾女朋友

第一次同佢過生日

巴打點解咁講
不過已經係11年前既事
因為無錢 畢業之後即刻做野 無hea過
因為呢個香港無錢真係乜都無得傾

無錢唔夠膽溝女